服能左牙蓋[2]

推

慘 無人理

你係狗

#5-#9都係狗

和好？

ok

屌用錯ac

咪檢舉plz 最多和好

屌錯ac

唔得wo

上面全部係狗

包括#12？

聽日我去觀塘交收，唔好放針